大家試過最快幾耐就鍾意一個人

識咗一個男仔唔夠半個月 就日日夜夜諗住佢掛住佢
想知咁樣正唔正常 會唔會太快

唔好成日都唸我

第一次見面就中意左

6hrs

好掛住你

好精準

咪又係睇樣

Lunch第一次見 黃昏嗰陣覺得有feel了
不過一排冇見就鍾意咗第個

一見鍾情做左我老公

咁呢啲應該係好感？

好羨慕一見鍾情仲要對方都鍾意你

3日

唔知 我平均一個月鍾意一個人

打機識幾日

好好享受 單戀嘅時間都會好開心

1秒 一見到佢就想同佢結婚

咁應該係好感喇 但如果係咁嘅話 你應該係成日都識到新朋友 先做到一個月鍾意一個人

姐係未見到就鍾意？

係

Feel到對方都有feel咁咪開心

係愛呀 咁之後點

老強咗佢

I mean將佢介紹咗比阿強

笑咗

傻啦可能佢唔識呢 經過見到呢個靚
咪鍾意呢個

你啱

嗰日係將軍澳海濱，我去放狗。
有個男人坐咗係張長凳度，望住夕陽倒影喺海面，個樣傻傻地。
但我估唔到， 2分30秒之後，我鍾意咗呢個人。

你個名

往事只能回味

識咗半個月就一齊咗

我男朋友對我一見鐘情 然後我一個禮拜多啲就鐘意咗佢 廿日都無就一齊咗
係一齊到既 幾日就一齊到

你唔講 我以為你拍緊王家衛電影

多謝支持！

講多D

睇佢直播 睇咗半個鐘已經feel到唔掂 好似真係中意咗佢
重點係連佢咩樣都唔知 之後fd搭fd拎到ig
傾咗一個禮拜就出咗街 第三日就一齊咗 依家就嚟一年

一見面

鐘意上一個人可以只需要一秒鐘，但想忘記一個人就需要成世

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

不了 我最近有齣戲上 大家記得去戲院支持 ok?

2020年1月
一個孤獨的人諗緊自己可以最快幾耐就鍾意一個人
回憶嘅時間竟然可以長過鍾意上咗一個人嘅時間
我唔知係唔係窗外凌晨時分粉紅色嘅天空太光猛
光線強度斬斷我嘅思緒
但至少
我諗翻起嗰次經歷之後
有個叫孤獨的哭嘅人見到
佢會想知道多啲關於我嘅故事

凌晨三點零七分
我已經訓咗係張床度五十七分鐘
今晚唔係我第一次失眠
但係我第一次知道
原來平時互相唔理對方嘅兩隻貓
係一分鐘內
可以有六次對話

傾落有共同喜好，幾多鐘

好正

「十六號，四月十六號。一九六零年四月十六號下午三點之前的一分 鐘你和我在一起，因為你我會記住這一分鐘。從現在開始我們就是一分鐘的朋友 ，這是事實，你改變不了，因為已經過去了。我明天會再來。」

呢排寫緊文
遲啲會出po
但又好驚爛尾

一分鐘朋友
我等唔到喇 快出

「你知不知道有一種雀仔沒有腳？」

我聽別人說這世界上有一種鳥是沒有腳的，它只能夠一直的飛呀飛呀，飛累了就在風裏面睡覺，這種鳥一輩子只能下地一次，那一次就是它死的時候。

八九十年代啲港產片真係好正

阿飛正傳

想翻睇

YouTube有好似 之前睇墮落天使

話說嗰陣時啲人話拍阿飛正傳2 可惜冇

點解你鍾意佢

即係佢正正常常同你傾計 對你上心 跟住你又覺得ok 習慣咗 就鍾意咗?

掛住我咪打俾我囉

墮落天使未睇過
好唔好睇的

你仲未瞓嘅 好想聽到你把聲 你係咪會聽電話

有d深奧黎明好靚仔

我同她最接近的時候，我們之間嘅距離只有0.01公分，我對她一無所知，六個鐘頭之後，她喜歡了另一個男人

正常順眼樣 flirt你 你對佢有興趣就沉咗

冇錯

真係第一次見面。。。
嗰時係學校完全唔知有呢個人
有次比賽咁啱係對手
就咁就識左
鍾意左四年
不過我只係鍾意佢 唔想有進一步 如果佢同我表白我都會拒絕嗰種 因為佢係player

好靚仔咩 咁點解決 自然淡咗?

唉 可能都要試下 但我覺得冇時間拍拖 通常佢對你有意思應該好快就咩

都幾靚架好多女換
依家同佢係正常普通朋友

咁你抵死啦 鍾意靚仔

邊個唔鍾意靚野 你女神夠係靚女

咁又冇 正常順眼 過標準就得 同埋我唔鍾意啲太多人厚住嘅嘢 你經驗小鳥

除非你有咁上下quali飯啦

啱呀 一見鍾情通常都係俾外表吸引架啦冇見過有人對毒撚一見鍾情

啲人話一見鍾情只不過講就好聽
實際上根本就係見色起義

即係條仔本身都幾啱feel？

男仔見色 都係想撲野啫 你哋女仔見到又想擒佢咩

屌

㩒完入呢個post之後嘅2秒就愛上咗樓主

第一眼就中意 而家都中意咗兩年了 可惜冇好結果 仲俾佢討厭咗

試過兩種情況嘅第一日。一種係一見鍾情啦，第一眼就覺有強烈衝擊嘅感覺，知有好感。一種係完成第一日，有好感而不自知，無意識咁對對方好但sense唔到點解，直到返去後不停諗起後知後覺原來中意

一見鐘情又未必係完全關樣事嘅
只可以話樣一定有加分，但如果唔啱feel嘅話就算女神樣都冇用

第一眼
命運就地改寫只因你我當天那一眼
靜靜互望啞口無言原來邂逅太簡單

佢對我一見鍾情，拍左三年，啱啱分手了。

男人嚟。。。

第一眼
不過最後都冇一齊到

一眼 之後鐘意左10年到而家

本身第一眼係好感 再漸漸發展成鍾意同愛 然後就愛咗呢個人好耐

冇一齊？

一晚

佢係男人啊

對唔住但我笑左

第一次見面

一見鍾情
識左頭一個鐘已經好有感覺
已婚兩年仲好恩愛
識佢個陣單身左一段時間無諗愛情
估唔到就遇到命中注定嘅人
所以大家唔好灰心 緣份話黎就黎

好易鍾意人 可以一見就鍾意
或者突然有個𣊬間就鍾意咗
但發覺多數都係衝動既假象嚟
可能係有好感 但根本唔係鍾意

第一堂臨落堂嘅時候識
走嗰陣就鍾意咗佢
15分鐘

第一眼

Sor9 連登舊嘢壞㗎

1秒

識左23日就鍾意左，不過日日對全日

都幾耐下

咁你仲拖住？定分左手

首先一定係有新鮮感既
我識依加個男朋友既時候 我係拍緊拖
我認係比新鮮感吸引到
而且一開始係唔會咁鐘意對方先
樓主巴定絲